好奇一問 點解連登咁憎angelayuen？

記得啱啱出黎果陣個個都當佢係女神
呢排冇啦啦係連登變左過街老鼠
係咪真係純粹逢紅必反？

紅囉 佢有得紅我無得紅咪憎囉

連登仔有邊個係正常又尊重女性？

香港人踩自己人真係有一手
轉個頭又係到呻香港冇明星
大陸文化侵蝕香港文化 啲00後追大陸星
屌你老母 你連自己人自己文化都反
講咩捍衛本土文化

講真80 90年代啲女神真係女神咩
咪又係marketing包裝 咪又係以前啲觀眾捧出黎
難聽啲講句 以前啲潛規則仲多
佢哋比起你地口中既雞仲雞

利申定先 對angelayuen冇咩感覺
純粹覺得盲反好撚弱智
慘撚過大陸啲網民
至少人地係出師有名

負皮既可唔可以解答我？

個名有angela既連登仔都唔鐘意，強如女神angelababy到俾人盲反

呢個佢哋認為係奶共/整容
都叫勉強理解
angelayuen真係百思不得其解

佢地答你唔到的，根本好撚多靚女都中意Angela

拿，又有人偷偷地負皮喇，到話左架啦

無特別感覺

不過覺得佢有d樣衰

各花入各眼姐 如果樣衰都係罪名
我同你應該要判死刑啦

關我咩事

連登仔有咩係唔返嫁

出面個post差唔多兩千正評
但呢到冇個可以解答我

邊個嚟？

唔靚但比人捧上神檯

又連登代表全世界
得連登有班傻鳩喺度反之嘛

我都唔明

因為打手泛濫

我都想知個過程轉變

因為多得班on9捧到條普通女上神枱
同埋條女把口話環保文青
實際做住相反既野

冇請打手咪現晒形囉

咁佢個look真係7呀嘛
我見啲人都係屌佢個look啫好似

樣衰囉